揮灑著青春努力汗水的珉周

🥵

米能癲啦

收手啦😤

靚囡的汗應該甜甜的😳

跳舞出汗好正常 有幾癲

點解

想幫佢奶乾淨..

睇到都戥佢辛苦

周周我女友!!

汗係鹹的

奶乾淨佢每一寸肌膚

你咁樣好似唔係幾衛生

我會用酒精消毒咗條脷先..

臭臭

天氣咁熱仲包到實跳舞係好辛苦

🤩

我幫周周舔汗

你咪撚再發癲

你好撚咸濕

自重啦

舔汗無咩問題啦 正常清潔程序..

唔使講粗口嘅

我舔周周神秘腋汗

我一早舔乾淨唔洗你幫手啦..